借位問，台灣人點樣可以註冊連登？

如題，我想招一班台灣義士返嚟，只要佢地短期內不會到港或去鬼國，佢地出乜野文都唔怕！
佢地可以幫手轉貼！時區一樣，不論貼抵制黑敬言家人言論，或任何有助香港民主而可能引文責比人告的，一律可以由台灣朋友代出。

請 admin 考慮！！

支持

推

我用台灣某大學開到ac

7-11買張卡俾佢哋，不但入到連登有心理準備做P牌仔

P牌站務台

防人之心不可無
台灣得 支那就會跟住用

最好唔好

有心既叫佢地自己搵
台灣都唔少藍絲有d仲要係出左外國

forward俾佢地

台灣的大學生可以試試看用學校email寄電郵向admin team請求註冊帳號

注意有效的學校email必須是由校方配給，一人限用一個、固定、而且不能以任何方式更改(不論是否需要向校方申請) 的地址

可能比較容易採納的地址是 [學生證編號]@[學校網域]

p.s.香港這邊就是有一家大學可以改地址導致出現海量分身的情況

其實見到好多台灣page留言都話到抗爭後期都唔太理解我地做咩要「暴力」
佢地d民意就好似和理非咁，甚至偏向「港豬」
留緊言同佢地解釋心累

香港遲下好大機會進入緊急狀態，
日日 tele 睇唔晒呢排少上來，
兩登都需要應變方案，
我可以肯定柒婆第一事係封兩登，
然後跟據網上言論大抓捕!!
所以如果出黑敬言家人post ,
任何感資料，所好交遊台灣朋友出!
至多比網站刪文，唔會捉埋個人!!
衣家諗定應變唔會杞人憂天!!